美國國防部正式成立「UFO調查小組」

（抵制TVB）茲曼尼傢俬 支那貨扮高檔嘢 狂落CCTVB廣告！

美帝應該一早就有 不過近期先放風出黎

睇黎準備宣布同外星人建交

在支那領空發現大量UFO